我想問由asso算返上U會唔會比人歧視?

小弟2018 dse 預自己入唔到大學 想問大家意見入能仁好定讀asso好?

修正: 升
自膠

會
利申: 直上大學 成日玩鳩啲asso上黎既人

你諗到呢樣證明你係一個ON9啦不如咪撚讀啦咁都怕

能仁垃圾
HD>ASSO
自己揀

唔會 asso 升果批又勤力又高gpa

成班後門狗喺度打飛機

笑皮囝驚唔驚被後門狗咬

講到口臭 貼圖算

call左手足係新舊can伏你

睇你dse考成點啦 <15分既話, asso都未必讀得黎
18 19分既通常係asso屌打，有高gpa就自然入到u

同志啊樓主
有冇諗過Retake ？
同埋你讀咩科 ？

bio chem

同埋成日見到好多top up dog話自己讀緊U 事實上top up同ugc係咪好大分別

我反而覺得senior intake叻過同醒過直升啲人

利申cu nursing

asso升上黎屠鳩啲直升既廢柴

連登真係有好多厚顏無恥嘅後門狗

我識打狗棒法

我隨身帶備一包狗餅
見到牙蟲嘅手足嗰陣係咁易餵佢地食兩塊就搞掂

I大世界第一

樓豬做撚到未知囉到時

前題 要升撚到先！

你預計自己幾分先
得果14-15讀asso你肯定讀到仆街
人地成班18 19啊20-22衰中文入去屠到你懷疑人生
如果你話勤力
咁點解要比幾皮嘢一年先勤力
dse就唔勤力？

同你老母志

唔會
學科關係身邊好多asso上升嚟

你讀ee?

yes
back door dog

我得16分係hkcc都屌打1/3人，又比1/3屌打

當垃圾成為主流時
正常人就變得不敢反抗

我就係Hkcc唔上唔落個堆廢材

幾gpa

gpa得3.67但溫到隻狗咁
啲人輕輕鬆鬆拎4
讀到懷疑人生

top up係課程性質
Ugc係資助模式
兩回事黎
你知唔知你想表達乜野

特別自己仲要係中中
上到黎一開始好唔慣
啲嘢要溫得耐

玩法唔同無得比

asso本身就係跟大學個模式運作

DSE就真係純讀書無第條路

得3.0

Dse低過13
係我個program 排top 25%
Poly city year3 offer 已收
Dse低分既唔好懷疑自己

無錯
後門就係比班讀書唔成嘅人呃offer
所以dse成績 wfc

11分都讀阿蘇啦

Agree ,你係咪我個fd ,engine year2 pong?

咩科

唔會

asso入返大學最多俾同學笑幾年
讀能仁俾人笑一世

你咪笑囉

no
我讀science
太空人

咁叻就唔會dse都搞唔掂啦

全個連燈高登 都係香港最top嗰18%人

咪撚死人啦

杯9 you

好問唔問係連登問

連登仔不嬲杯葛後門狗
個個hku first hon
年薪過千萬戶口過5億

你連能仁都冇得入

17分中大工程

考20分唔係輕鬆過3啦asso,3.5都輕鬆（就算有killer）

senior後門 每年有約5千個位

能仁啦
Asso狗先讀

又唔會歧視既 只要唔好好似而家堆後門狗咁當正自己真係大學生

只要記住你永遠係靠買位既垃圾咁就ok

問埋啲咁on9嘅嘢你都係咪撚到大學喇，拉撚低哂啲智商

Agger 樓主咁幼稚咁小事都介意真係唔好入大學 大學啲仆街唔係人咁品 到時我都唔知你點捱

不過認真咁講 梗係讀asso上返大學啦 你唔係弱智嘅就上得返ugc 唔好為左咁小事影響自己前途啦

會既話你係咪唔上

樓主連咁on9嘅問題都問得出 我信佢真係會

樓主on9 ? Ugc大把垃圾
我PG 有幫啲UG手做佢地FYP. 真係唔知佢地呢四年讀過咩黎。 連登成日笑人後門狗。我覺得除非你1st hon 否則唔見得你比啲non-j勁

咪又係ugc一個
學位已袋理撚得你

原來真係有人會介意校園台班友講既野

終於明點解d人大學畢業都咁垃圾

咩HD, asso其實都好多勁人
有好多考23,4分，本身入咗degree
但讀咗一年覺得唔啱自己，就走黎HD玩1-2年
又升返上去

你咩料

補充，只係for reference .
應該係我個program多人升u姐， 可能其他Program 排第 25% 升唔到poly city. 同埋年年唔同，我呢度唔係拉curve .

你係有料怕咩人歧視

香港人最鍾意狗眼看人低㗎啦
就算你入到u
你唔係hku
唔係神科
啲人一樣笑鳩你
話水泡科大學生fg出黎咪得果15k

呢個真
我都識有個7科5**狀元有u唔入
反而去asso證明自己
結果就梗係比我呢種13分嘅asso學霸屌打

識好多dse十幾分後門入返u

利申 其中一個 dse 14分

你year 1上番去咪唔會比人笑囉

利申：17dse 20分 後門狗yr1 已收hku CityU offer

ching ho ball
DSE 制度垃圾搞到我地發揮唔到潛能
考12 13 分入唔到u
不過好彩有asso比我地發揮實力
樓豬唔見呢度個個都識人asso 入u 屌打直升咩
根本個個asso 仔都臥虎藏龍
如果qs ranking 計香港asso
我諗mit oxbridge 都要收皮
香港d 大學應該收生係10~20 分呢個range
高分果d 根本考試機器
點夠我地d asso 仔黎

IT狗 ，女仔讀IT真心不利，做gp project諗住搵女仔點知搵親既女仔都係獨裁L，少少唔滿意就反對咁

你y1除左高gpa同唔錯嘅interview外
dse成績佢都睇埋
得個12 3分嘅同學唔好諗咁多住

得12 3分不如唔好學人讀asso啦
今年hkcc超收1000人 勁多垃圾逼住曬
反正個班垃圾都入唔到u嫁啦
去讀hd ive啦

Agger 我個朋友12分入左hkcc asso，呢幾日已經quit去讀日研
佢話與其浪費錢讀多年不如直接去讀hd

身邊好多人DSE低過20分到最後都入到u，asso你肯努力就可以架啦

唔會啦
我中學都係唔讀書 堆FD都係唔讀書
DSE 15~19分到
最後讀ASSO既都入得返U 十幾個到

asso仔內閧

我冇 亦都冇聽到人講有
其實只要你上到去讀得好 邊個會歧視你

asso套讀書模式同中學唔同，唔係話你讀死書就得，有啲得13 14分入到去照可以高gpa，係睇你時間管理同肯唔肯俾心機

基於禮貌 就梗係唔會當面笑鳩你後門狗
就正如你都唔會面笑鳩腥港人
但唔當面笑鳩並唔代表心底裏口笑鳩你

asso仔自己讀書唔成就賴dse讀死書

識人12分入poly三寶

Asso for the win

dse 16分
cgpa>4
升poly civil year three
我認自己係後門狗 汪

你係咪假膠嚟㗎 咁小野都介意 男人老狗都咁婆媽真係撞鬼啦

你係靠自己努力，唔係偷唔係搶

你怕咩人點睇？最重要係你點睇你自己

asso升話撚知你gpa 4.3/個個sem 癲list/幾廿萬隻船
asso仔呢個名都跟足你成世

因為人地係asso就走去笑鳩人嘅大學生都係冇乜前途架啦

講真入到大學有幾多個人理你點樣升上去

city/poly d 水泡科低過20分都入到,不過要食weighting

撚有人理你asso唔asso咩 識人asso上U照1st hon grad 個個都想同佢同group

屌
睇到你話想揀能仁都知你8成係假膠

放心，你去到邊都實有人歧視，因為問得呢D on9問題，個人都唔會醒得去邊

成班傻仔笑人後門狗結果自己gpa重要低過佢哋

12分 hd入番u 汪汪汪

佢地分分鐘都係asso仔或者連asso都無得讀係度做鍵盤戰士

入到U都冇人理你架啦

鐘意摺埋都得

你高GPA嘅話, 自己整Source出黎

大把仔跪係度幫你含啦

根本無人理你係咪asso
我就直升嘅
但係一個asso上嚟嘅巴打學業上都幫咗我好多
亦都見唔少asso仔成績名列前茅

讀到大學應該要識分網上言論邊啲係9up
有讀過U就知
喺連登講大學嘢講得最大聲嘅人根本好明顯無讀過

你以為你自己可以代表晒全港d大學生咩

當面咁歧視應該無啦我估
有都係曬連登

會

廿幾分都有人讀啦 根本無咩人理你咩背景除非你成日提自己幾勁幾勤力

你見過邊個人會無啦啦俾人歧視

其實有嘜分別
用學歷嚟打飛機？
訓醒未

校國生活美好同gpa都幾難兼備
點都先揀後者，影響終生

人生階段唔同，啲人未出黎做嘢係咁架啦
細路仔會為將貼紙打飛機添唔通你又笑佢？

得本身自卑個啲人先會歧視你

如果有人喺大陸論壇開po問腥港人會否被香港人歧視
個po嘅回覆應該同呢個差唔到

開咗先講啦